婚禮播咩歌最尷尬？

拋磚引玉
陳奕迅 於心有愧
「曾聽說過你某夜結婚未曾露笑容 實在不敢知道我是元凶」

安魂曲

婚禮的祝福

阿牛

沒好結果

最後派對

收兵那時

愛你變成恨你

熱咖啡
食軟雪糕
Chok
香港料理

你不是真正的快樂

分飛燕

分手要狠

婚紗背後

俾面派對

上海灘

我愛的人 When I was your man 阿牛 最後祝福

唔係戲名來架咩

分手快樂

年年有今日 歲歲都有今朝

let it go

Darude-Sandstorm

愛是永恆
「 穿過喜和悲，跨過生和死~」， 明明首歌係講一對戀人天人相隔， 響婚禮播真係大吉利是。

甜蜜蜜 fiona

壯舉

心淡

忘川

_ , _ _ _ _ _ .

冇可能唔係人來人往

一生中最愛

LaLa Land ost
劇入面男女主角最後分開架wo

祝福 - 張學友
比個歌名伏

那天我話過中出即飛 你說好丫OKAY

林俊傑 可惜沒如果
五月天 步步

不許你注定一人

最後今晚

Tokyo hot

莊心妍 - 好自為之

肯定係阿牛

前排有朋友結婚, live band 玩依首。幾好feel!

綠袖子/分飛燕

緊係Rickroll 啦

人來人往

小幸運

有次去飲，新人合唱曲婉婷既Drenched 。

防不勝防

你睡過的至少我都睡過

有聲

樓豬肯定無睇過首歌嘅歌詞意思

好心分手放開我⋯⋯

尋開心

愛在深秋

如果 命裏早注定分手

紙婚

於心有愧首歌都唔係講愛情

酷愛

我不願讓你一個人

我結婚了

這陷阱 這陷阱 偏我遇上

最後祝福

於心有慚首詞對象係老母, 唔係戀人

BTW 阿牛

Opera N2

呢首正

完了吧 如無意外

經典

年年都有今日...................

你真係知於心有愧講咩？

有次係婚禮覺得幾好聽，點知返屋企一search 先知原來唔係咩喜慶既歌

NONONO

年少率性害慘你 先係重點

成班人唔知歌詞背後意思就以為於心有愧係講愛情

獨自去偷歡

到此為止

聽過心淡

好似講母子，元兇係指肚入面既 bb?

曲終人散

無人之境

一入黎見到於心有愧真係笑出黎，google下先啦好嗎

於心有愧 係講林夕對自己母親有歉意 關戀人咩事?

新娘入場播帝國進行曲

那些年，仲要女家揀完覺得無問題

You're beautiful
聽過幾次

絕對 絕對係一首好耐無唱過嘅歌

Gangnam style
新郎兄弟跳騎馬舞

冇人講you're beautiful

香夭

於心有愧係林夕話自己老母再婚
佢冇出席婚禮
搞到老母唔開心

啱啱先見到樓上

都唔知播依首嘅人係唔係唔識英文

係講林夕對阿媽既愧疚
「實在不敢知道我是元兇」
講緊佢阿媽果時有左，係奉子成婚

有次仲要係個新郎唱比新娘聽 佢d叔伯兄弟聽完仲拍曬手起哄 個新娘呆左超尷尬
同班同事忍笑忍得好辛苦

少理阿爸

夢中的婚禮

唔係出席婚禮

係講果時佢懷住個肚 局住結婚
所以實在不敢相信我是元兇

咩情況都啱用

第二最愛

婚禮的祝福
個名夠伏

播回魂夜 果段音樂

幾驚澤囝嘅名曲冇人提

傻小子

聽過有人婚禮播because of you

Ho ho 地相處

楊千嬅-煉金術

國歌

上個月去飲，聽人播 童話 小幸運 first love

合久必婚

外國好多人玩star war.
香港保守應該無乜人敢玩

我愛的人
朋友係婚前party唱呢首

年經

睇下咩人既婚禮
棋靈王既婚禮就中撚晒伏

啱啱去完個婚禮，播分手總要在雨天

點解嘅？起碼好過那些年同小幸運先
利申：google過，係鬼馬少少，唔覺太差

K歌之王。。。

呢首咩問題？

聽過周杰倫 夜曲

羅百吉 給我吹喇吧

愛的抱抱。。。。gangnan style 。。。sorry- super junior 。。。。gem ainy 。。。。。Eminem-just the way you lie。。。。。 吳若希 無謂世事變改。。。 ekids 何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你。。。。夠唔夠尷尬。。。

聽過有人播sexy bitch

咁我覺得mv故事同首歌本身意思唔同既

好心分手

最近去飲。
全晚播住 “四季”

最近聽到Let her go

活著 viva

我試過揀左首diamond girl俾之前老闆同老娘結婚個陣用

笑撚到仆街。。。。

老闆娘

求婚大作戰主題曲
聽到有d人仲話好好聽

林海峰首經典

你在我心間
歌名睇落好好 聽落就知

肥仔一跌落渠⋯⋯

你睡過的 至少我都睡過

咁多連登仔唔知呢首歌背後含義

秘密警察

三天不見了 談何被信任

點解冇人講Greensleeves

I've never been to me

現在我很幸福

囍帖街呢

你沒有好結果

好好聽，不過個新郎多數黑口黑面，台下應該有條仔望實新娘，個新娘就最撚爽，撚到你班男人

年年都有今日 歲歲都有今朝 恭喜你 恭喜你

阿牛要搵新娘啲ex唱

美麗之最

Wrong hole

點解經典

屌！之前去婚禮，播新人童年照的插曲係photograph.......

閉起雙眼我眼掛念睡
眼睛張開身邊竟是誰

去飲聽到播back to december

Crying in the party

成日都聽到your beautiful

感情的分禮

然後新郎對新娘講

(呼吸聲)

I am your father

廣東歌有阿牛
國語歌有婚禮的祝福

追憶～～

有次試過有人酒樓擺酒, 包唔哂個場, 淨返d細房俾其他人食飯, 點知大堂就行婚禮, 細房就有人唱K播樓台會, 好記得歌詞: 留台暗淚垂, 恨馬家逼娶

1874

好心分手
夠鐘
喜歡寂寞
一路向北

ed sheeran the a team d人成日以為係sweet歌

kz - crying in the party

C3PO
岩岩真係聽到demo場真係播呢隻

留名等人解釋於心有愧真正意思

我都聽過
當堂打個突
不過係完場送緊客嗰陣聽到佢播
因為係去清場
唔知中途有冇播

Hero-Regina Spektor

無賴

如果命裡早注定分手

去你的婚禮

仿佛天和地在挑選我跟你

wrong hole

好似有人播big bang

分手要恨

試過去飲聽到播逸後

一生所愛

落花流水

於心有愧係講奉子成婚
做仔既覺得對老母唔住

可惜不是你 陪我到最後

小幸運
上次去人婚禮真係聽到呢首

婚禮+歌既POST
就變日經

回首 李克勤嗰首
想當件佢結婚 TVB7點半嗰陣播佢啲花絮
無啦啦彈咗句「可不可能 還我自由？」
跟住旁白話 唔好意思啊出錯歌 應該係下首先啱
笑撚到我

樓豬返小學讀中文就啱

試過去飲播那些年 仲要新郎自己唱

知唔知歌詞真正講緊乜好緊要？無論句歌詞係講咩本身都唔啱婚禮播啦 講到好似首歌比阿媽就啱會尷尬咁

That's Why You Go Away

男人心一字馬

木紋

年年有今日

遙遠的她

傷心到變形

校歌#

之前大陸有條友對住自己老婆唱醜八怪

我聽過有人播那些年
返緊炒散一路上菜一路笑

浦開？

早兩日去婚禮真係有人播when i was your man

早排聽到個播單車

人地老豆仲坐左係道

呢首如果新娘最後都跟新郎，冇問題呀

新郎浪子回頭冇問題呀

呢首講新郎新娘結婚為埋單？

油瓶仔

You're beautiful

M記之歌

你咁講9成歌都得啦
不如播首學生哥 好溫功課仲好啦

個人覺得成首歌嘅歌詞都係到諷刺緊婚禮

小鳳姐